有無巴絲有飲過Isotonix等壓吸收系列

有無人飲過呢？想知你地經邊到買

呢啲真係搵笨嘅極致
如果要吸收營養一定要飲isotonic solution的話
咁所有生果咪冇撚用？

老實講你與其飲啲有咩藍莓extract嘅野
不如直接食藍莓
你點extract啲營養都唔會好得過就咁食
正如與其啪一堆supplements
不如真係均衡飲食 做足運動 曬下太陽
除非你住喺高緯度地區
一年嘅日照時間唔長 真係要食下維他命D3
唔係良好飲食作息重好過你咁食補充劑
又使少啲錢

下 真係架 我見有個朋友有飲開 佢話都幾work 我先想試下